Futu 富途證券 集中討論Post (3)

Futu 富途證券 集中討論Post (2)

現價$150樓上
長線目標價$300

屌你，唔洗訓？

財巴好早

琴晚掛140 蚊買入，訓醒爭2個幾仲未買到

過年前上180

岩岩入場 lm

清倉ed
轉場去財巴其他股

x2

LM

Lm

清左倉，希望會回下俾位入

盤後都嚟個v

痴那線股票

要

斬左半 等位入

財巴請問幾錢入得過？

80幾入左
而家諗緊加倉 定買第2隻好
Bilili 妹下妹下

之前狂做T，負成本了，但得30股，諗緊加唔加好

琴晚$150賣咗

呢隻野好鬼

潛力係大

但唔敢太重倉繼續長坐

之前個個睇150

眨下眼到咗

升得咁急係唔係好事

前排見到佢100嗰陣已經想J ,但係眨吓眼就150
諗緊而家高唔高J好？

尋晚見143等跌多d，突然勁多單隊穿147 d盤，即追唔同哂既

有冇人搶到牛牛88蚊利是？
係咪其實全部係8蚊？

居然敢違抗 80% 連登仔用既牛牛

我由40蚊坐千幾股上到黎

如果上望200 得返唔多水位就無謂摶

除非好肯定上300又唔同講法

加 但唔會亂做T了

長渣賺啲定係 幾蚊幾蚊咁t賺

why not both

呢隻股流通量好似得3-40% 莊家股

新劇本鼓勵大家做swing trade

咁沽空率真係幾高既

姐係點 有大戶做淡倉short put?

相反
係有人大手買價內call

究竟今日高唔高j好
好糾結

無

唔會，大把機會

169

no comment

但我自己賺夠就換馬搵下一隻
就算再升都無咩野所謂

好勁,以後all in支那股

我清剩少少，負成本放風箏算

世界上仲有無野可以阻到futu升

百度

to the moon

盤前咩事

百度呢隻回報可能低少少，但勝在夠穩

同樣諗法
尋日個下爆發
今朝已決定加到300 股

沽富途輸到仆街

睇個勢今晚又想升20%

好似想係過年前200

點會沽呢隻
個個用賺到傻

咩事
前日先見到121今日174
聽日係咪200了

見佢日日升10幾廿%，諗住會回一回，隻股之前升到130之後跌番落90幾

roll up and out 啦

呢隻野點解無啦啦係咁升

牛年

LM 等爆破

年初開始計升2倍

有排上

勁多人用

個升幅好勁喎 全部都好突然

等佢130

120蚊入咗

之前不嬲低估

點搞啊 唔夠貨喎

+1

上年11月新手個陣47蚊買，單純自己用緊覺得幾好用
其實近排有咩好消息升咁多?

追就等破200

見到牛牛圈越來越多廣東話就知個股價會係咁上
早兩日開埋post提你哋

唔值
不過唔敢做T
但有心理準備回三十蚊

再加邊沽邊加

睇嚟要Set定Exit Rules

點set 日日都唔同劇本

170 J左

130走左一半

Cls 170

日日20%真係估佢唔到，暫時唔會止賺了

今晚都升20%

呢隻過山車股真係好癲，玩完一程都會高過開盤

上星期放早咗入唔返

放早好過啲人成日話山頂好凍又驚過夜

等回調落返黎先

賺到唔捨得放手

完全解釋唔到⋯
FUTU SS
大家SH

根本戇撚鳩
唔撚睇基本面
估值模型都無撚用，個撚個見邊到升得快，d錢就流入去邊度

散戶熱潮真係好瘋狂
細股升到癡撚線
反而真係講緊傳統股 價值股同科技股好似陽痿咁

之前好似有人按左層樓all in

舊年3月大放水後後基本面已經無人理

噢！

屌你老母我隻Tesla
以成長股黎計佢都可以陽痿到咁
我真係無眼睇

有人咁諗我就放心長渣

放下放下仲淨返5股 96蚊果時入

都賺唔少啦

不問貨入返先dum爆個春袋

170 好硬淨

好快180

42坐到36無放
上到56停左就放左5股之後就爆升
好彩仲有5股

SH

牛牛真係 cls

幾時財報

3月

棍升又驚
棍插又驚

支銀 支牛 支virtual bank 支付寶

好驚 孖展開爆 一棍落黎一定放

40平倉 就輸19蚊 40-21=19

升到184 痴咗乜嘢先

唔理啦 套現

一句講哂，仲加唔加倉

三日前121震走左.....好傷心

200億market cap
上個月仲講緊手100億

加

咩位止賺好

2021嘅tesla

優質股票 120根本無可能反映到牛牛上年業務發展速度
你睇下q3 300%
你走係on9姐

🚀🚀🚀

想再入

太on9,諗住佢又想炒低，所以早啲放430起身入番，屌

有冇清知
如果我直接出usd入本地acount 係點？

直出啦快入 就上200

110蚊入左 坐得好舒服

今晚訓醒都11點，都懶得打開牛牛，反正我知道今日又升。換好杉施施然咁落樓下酒家飲茶食宵食，到差不多食完先睇一睇我隻futu，嘩，OK，即刻叫部長落單新鮮游水東星足兩斤，$1330連加一，打包返去餵貓，粗粗地食住先啦。

仲入唔入好

震走左， 抵大家發發

噚晚均價152 走晒

今日見佢咁撚顛 盤前均價169追返

估唔到仲有咁多水位

大家可以放心仲未升完

見識少 原來有股票可以痴線到咁

太睇少佢啦

200走唔走

噚晚先諗緊150 走唔走

一上200我一定走，賺少啲都冇所謂啦

依家同賭大細冇分別

尋晚均價153走半

放哂tesla 入futu

癲到 一日升接近50蚊

有妖股味

噚晚我都係咁諗

一上150 一定走 賺少 d 無所謂啦

走左唔好後悔

妖咗兩星期 日日跟劇本 直至兩日前大力爆上

分注走左部份lock profit 先

跌完又升

渣實futu睇on9係喊苦喊忽斬幾正

180已經係底

賺得幾十蚊美錢走左

CLS 神股

升到上59

我都係一樣諗法$150走咗

今朝160走左一半
而家仲有一半唔知走唔走好

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

依D正仆街黎
叫人唔好用 搞到少左好多連登大戶放棄牛牛
如果唔係依家一定唔止200蚊

再走一半

190 清倉走晒

高J左

Short interest 104%乜撚嘢事

Set咗200走

唔放好快就SS

隻野唔ss遲早都上300㗎啦

196$ 完美摸頂

已經走曬?

係頂唔住啦

冇走到

屌，一起身回咗咁撚多

呢啲價，我係大戶都出貨

財巴點睇 好驚大插 清唔清好

175盤前入 19x頂唔順放哂
第一次玩美股唔敢過夜

驚咪唔好玩囉

唔好又黎呢啲

屌 gme 2.0

屌洗唔洗回咁多

贏錢變輸錢

無set定止賺

你俾錢睇渾水個真倉？

成本低根本唔驚

據富途證券數據，諾輝健康最終融資認購額達2255.3億港元，孖展倍數1104.4倍。

截至2月10日招股截止，通過富途認購諾輝健康的金額超過324億港元，認購人數達到149376人，富途美港股IPO百億俱樂部再迎新成員。

琴晚買左put

巴打200走好勁 我尋日150頂唔順都走一羊xd

唔係唔好 但臨近熊市一走唔切就輸哂

你呢啲就杞人憂天 係咁印錢點熊市

就算我琴日清倉，轉個頭都會賣返另一隻股票，同樣都會面對熊市走唔切就會輸嘅問題
除非清倉之後真係忍到手買少啲股票，增加返cash嘅比例

無端端熊乜撚野巿 你識唔識玩股票

牛牛 commission靠你喇

在座揸牛牛既大多30～50蚊買
都係忠實牛牛FANS
故答唔到你

佢一定有收到 佢識好撚多人

屌 有15萬個有錢人

又賺，黎緊BIDU BILI TME 喜茶乜乜柒柒淨係孖展坐係到都賺一筆

真 有fd 只抽ipo 舊年都汁15萬 屌佢老味錢易搵到

所以牛牛 $300 不是夢

如果你有100-200本

上年主要 ipo 都上b4 以上

執過百唔難

吹大d，唔好問我點解用殘體抽ipo，明既知我做緊咩，唔明既答你唔到，呢個只係其中一個ac，好彩既戶口都係100幾十萬

唔夠心通要中要媽夠一千萬

你唔用孖展咁我地唔係討論緊同一樣野喎

好似未見過今日盤前咁嘅走勢

目標價３２５８９

仲玩

等財報算了

震走班傻散

Diamond Hands / 💎🙌

似上星期五

準備開巿會再插

但160下面我估好多人爭住買

佢枝大大大棍咩料

咩料

個庄果然識玩

155

155震走咗

154 溝多100股

夠膽可入

升得快 跌得快
返上去都好快
仲有個幾鐘牛年 加油

hold一個月都唔止200

如果跌穿成本就溝

震落去比人加貨

又上返

話撚左

futu係最好既莊

唔想睇了，一晚冇咗幾千

就係唸住150加 加唔到

岩岩入場 買左7股158
岩岩放左隻妖股豬左2千蚊
都係買返D大大隻先

笑死，企上200前都割到幾轉韭菜

又hang

我開盤前 set 左 145 點知
最後170買左 想喊 買左70手

我加futu用160 157 154... 咁數落去掛機反正一定升, 買貴都唔驚, 又可以做T

宜家入返，夜d 起碼都190啦

好似企穩130之前都來回咗100-130 幾轉

呢個庄係咁玩

抽插多幾次可能就會大力拉上去220-250

師兄識野

200成本 應該點算 120股
要等幾耐先返到上去

成日死機牛牛

next month

等多陣

170高J左

150 上車

好彩就今晚

唔好彩就三日

如果三日都好快
好L驚佢明年先上返去

呢度唔少人一睇就知新黎futu

+2

岩岩170放左 諗住臨收市入貨

172 加倉

牛牛而家買賣等成幾分鐘先得

170 都未企穩喎bro
驚佢再插

快啲上返去200啦

睇好佢農歷新年爆上去，話曬中國人整

好多人玩呢個劇本 129個晚放晒 miss 晒之後上 200個段

明年300(以上）見喎

4點半要較鬧鐘不問價入返

我屌你老母

尋晚197入咗，幾時升返

我200

今晚200以上 可唔可以？

過年清倉

個莊又控住

160都就快守唔住

慘了慘了

兩日陰

大陸啲大媽清倉過年？

又玩爛左

上唔返去了

牛牛
牛年都唔推爆佢

再屌多你一次富途牛牛

牛年快樂（快落）

仆街跌穿160

無哂心機 so9sad

屌 200 係咪下年？

130先係合理價，點會200買...

幾股咋嗎？驚閪咩

做咩咁高接

坐艇囉

等130接貨

１５９了，應該入得過

169個位比人撚兩次

148 > 183放左
早知198放

個裂口咁大慢慢補啦

補完係咪升返

155了，點搞。。

娶老婆包唔包生仔？
世界咁簡單仲邊得黎窮人

溝

跌撚到

犯太歲，本命年

Molamola

隻隻大陸股都升

屌出聲，岩岩151.8 賣左，咁就差成皮

點會覺得自己可以賺到盡架

真犯賤，163 又入番

之後又割過

163好似算入得過
但佢有能力一日拉返去100

回調就一定架啦 130到160升到斷層咁依家得D老散左右互搏 個莊每一個鐘就拉高等傻仔入再出貨 無限輪迴

今日幅圖咁似gme

outliers巴打
等四半入貨

呢個價好深刻個日由$116升到day high收$129,好多散戶賣盤放晒,以為會跌返落$120,點知第2日盤前開$145

長遠睇就得啦， 平咪比你溝囉，上到200 ，清倉都只少要走一半啦

唔清倉都要走一半啦，唔回調就假啦

尋晚掛150入唔撚到????

掛左2次，都入到喎
利申：IB

150 same做t真爽

無心機做T，160以下加左幾次倉

唔知今晚升幾多

80幾個時賣飛左好多次

80個陣見到財巴個Post，一路加倉

我都好早有買，但覺得佢8x 會回調，點先發到宜家，宜家應該真回調掛

不理會，我2020靚仔財報 + 2021 勁爆展望
中概強勢回歸，淨係孖展利息收錢都收到手軟

再講一次
睇圖個裂口係 135 140

當然 futu 睇圖係on9

真

200走180又入咗

裂口係點睇新手求教

今個月有冇機會上200呀

一定會
Sh

190山頂好凍

呢隻野波幅咁大，點會冇

google 吓
仲有 futu 呢排風險太大
唔夠膽玩

睇長線今年上300,但唔好日日睇

如果想玩下波幅 係未應該搵啲蚊型股試玩
大家會點搵呢啲蚊型股

搵牛玩咪得

姐係點岩岩玩唔識術語
宜家只係跟契媽買啲etf

RAAS

小心raas 係莊家股
第一日由26蚊升上59
我以為佢有能力上60
結果第二日直插30

認真我都係
RAAS唔好玩
如果當係賭場咁玩先好入
50蚊貨 33蚊走

Futu 係wsb股

上左賊船啦

研究下先 謝謝巴打

其實唔一定會補返返去

今晚高位 220？

最好穩定等過年先，咁大波幅輸死遲入場既人睇下新黎港ipo會係邊隻，再炒起股票熱
快手呢d碎料黎啫，根本冇人識個個跟住炒
到百度 bili 呢d做宣傳既時候就人踩人搶ipo loan
到時加埋富途宣布業績，點輸

寧願慢慢升上去

手續費多到

呢d手續費帶黎更加多既錢。平野係最貴

過埋個長假期先上車

撈底掃貨

莊家放假休息

大特價機會難得

200 要坐幾耐

起碼一個月

如果一個月都好快姐

我直接cut左loss

你幾多股先

一個星期番晒黎la

業績出之前兩個禮拜肯定升

可以升到300？

冇可能啦。。
等咪Q1業績或者有機

你可以參考第一次破130 後幾耐去返130

156入左200股，等到年尾

其實明知業績會爆 都當妖股玩？

現價夠膽可入

睇幾多？

睇$400，9up的

開市跌再入多股 正股驚閪

$200-260

年尾200-260

今晚火箭再升空

可以有200就好

結果141暴升

屌 200幾時呀

幾時出業績

搭沉船添

屌

我屌你老母呀富途

148
入貨

唉，睇嚟未開市就要止蝕

咁就輸25%

均價成本$110樓下，後悔點解200果晚唔先賣再返轉頭溝低成本

SH 算

呢的心態唔要得
到佢破200上250你又後悔放左

依家200成本 200一到就走

呢種心態更加唔要得，成世人都係度高追坐貨
今次200回完下次就破啦

所以而家都係由佢算，SH一排等Q1財報先再算。

Futu 唔做t就唔係futu, 等135-145呢個位入
之前130跌到9x比機會我上車

哈 又一班新韭菜比人割有排坐～

下次再到200就有可能再破頂啦

走晒

只留ARKK

星期一又升返啦

休市呀

仲諗住低位係150
150一入即刻跌穿

2月10日似1月25日，又係急升之後回返
跟住1月27日都試過跌落93，之後磨一陣就上返11x

一陣10:30 之後幾分鐘應該會出現呢轉最深谷底

大家準備溝貨

set 定130接

120

跟 120

120分分鐘又股joy

120唔到咪唔入

特價時段

WA富途入得過

呢幾晚都係就到開市就係咁跌

有升過咩

掃貨

無左神秘力量

妖股

sh to the moon

腳仔軟

142all in左，再做t

一跌就加貨

140入唔到wor

150以下都係特價
巴打們快入

排下隊就會入到

Set左135買入 今晚到唔到

全晚都特價

佢日日一係高開低收，一係低開高收

琴日好似係.....低開低收

廢話...

咁唔係想點 揸穩等業績啦 呢啲妖股你愈睇愈想放(賺定蝕緊都係)

佢都算妖咩？

山頂吹緊風

咁都唔叫妖股 樓上十幾頁大把財經台手足比人套住

200放哂

ching 離開左big4 做乜工？

隻隻股都會套到人 唔通隻隻都妖股咩

慘
信埋曬啲牛市股神

Frd 個牛市股神frd 190減持左冇跟

平均成本咁高

仲話140
講價就無了

掂唔到140

平均成本155.8咁高

屌你老母set左155放就爆

股票有升有跌，只要唔係不斷升就一定會有人被套
至於妖唔妖係睇等幾耐先解套

我鍾意你個username

均價127 開始震震地

個莊就係要呢種效果

呢排成日半夜跌返

劇本
跟劇本慢慢溝低成本，就可以捱到下次爆升

笑撚死
高j比人套住就叫妖？

冇錢溝啦

我都係早左溝

唔係無限金錢都係遠離孖展好，輸一次就輸突

11月20日最高51.099，12月28日最低36.63，由最高位跌28.32%
1月25日最高131.712，1月27日最低93.1，由最高位跌29.32%
喺山頂要有由最高位跌3成嘅心理準備
2月10日最高204.25，而家147.57，由最高位已經跌咗27.60%。希望佢差唔多跌完啦

應該150左右低位啦

你一句說話係咪就殺左futu

阻人發達燒XX

呢兩日多唔多人探伯母？

Tesla都好妖

別人恐懼我貪婪

Btw,富途收入同用戶一直keep住大幅增長，雖然唔算係科技股，但都算係創新性投資平台，市場大，連學生同師奶都玩埋一份

財巴過左千萬未？

平均價$110, $200無放好後悔，有無人可以教下我心理質素

Btw 呢加獲利比例得番28% 大家點睇？

我同李嘉誠身家都平均幾百億

加倉

加佢老母就唔心酸

未

學好止蝕既功夫, 應該係最值得苦練既野
日後大把機會用得著

３月應該癲撚到仆街

財巴，依家入唔入得過

空頭入場，就會遍地屍骸

財巴有冇留意開太空股?

無貨咪入啲，有就唔好了，適量持倉，跌可加，升有份，長線okay無問題

無，估計唔到嘅野，唔會搞

無既話係咪入少少幾十就好

無人知你身家有幾多喎

財巴依家有幾多資產？

師兄想了解下，二次上市對本身係美國已上市有無影響？

JD Baba果時都升到仆街 百度依家上緊400

你幾多

9M

仲有冇槓桿 我有1球債 本金一球炒上嚟

少咗，本大咗之後無以前去咁盡

👍🏻👍🏻

你仲揸住啲咩野股？

Futu beke 3690 6060

你呢

開post嘅都有
太多唔list了

👍🏻👍🏻👍🏻

有無打算買或持有快手等21號，基金被迫入貨個時放？

price in already 呢啲個個知

大摩話目標價係$253

點睇

現今世代

大行報告純粹錦上添花

資金一早遠走在大行前

$150 入唔入好

仲有無機會上多次去200?

盤前應該180了

嬴面高

由第一個post開始已經一直都係睇好

不問價all in

你應該問300

All in

大摩首次覆盖富途控股，给予「增持」评级目标价253美元

妹就加倉
跌穿140 allin

ARKK 升得慢,轉哂過黎先

諗緊今日幾錢止賺好

今日恒指成交額2千幾億，futu交易費賺到傻

盤前160

FF下 ARKF買入FUTU

盤前16幾

上星期入得少

升上253go go go

屌 上星期5 諗住等放假後買 點知宜家上唔到車

今晚10點 呢隻都應該唔會跌

147係大特價

上星期係特價，好彩每十蚊溝d

上星期淨係155入左1股 仲覺得自己早左 諗住140再補幾股 而家冇機會了

又準備高開爆升 收市大棍

仲棍唔棍得落

今日高j做t

盤中升30%，跟住深夜2點開始冷靜返，深夜4點至4點半就係低點

Futu仲有幾耐t玩

即刻改高幾格入貨

而家入定等盤中好

等收盤，慣性高開低收

但今日比大貓講完
會唔會盤中已升天 盤後棍都落唔到幾多

大摩妖唔妖？

盤中肯定升天
如果盤中升3成，最後可能回落到升1成左右

新手有想問如果SET追蹤止損 大家SET幾多%?仲想知佢低市價5% 係市價個價位係取決於邊一刻個價?

168入左
SET幾多放好?

市價咪即係目前依一刻個價

還記得幾個月前, 我45蚊大半倉高J 牛牛, 即日跌10% 喊咗一晚

今日就座擁巨大PROFIT翹住腳睇你地驚
心裏說不出味兒

揸返1年啦，最少一個double

同你起步差唔多

而家慢慢轉場百度

兩邊都玩

真係無咩驚
慢慢擺下無得輸

$65本
400股

170入左會唔會太冒險

幾多錢入都無所謂，最緊要唔好全倉，全倉會有情緒效應影響決定

5000 @46.5 均價

我200成本

未到200都係平

真唔真呀，贏5球?

只能講多謝財巴

我等十點 睇下會唔會回一回
170 好似有D高

可能到時200

比我上車

我原本只係等星期5回調完今日就上車
點知大貓咁講野 就上唔到車

回返140上車ok

第三次世界大戰之後可能嘅

今晚點睇

應該180？

期待

最差結果擺到年尾都有$300啦
而家入都差唔多有一倍賺
諗唔到有咩理由唔買

170卡住左

又跌番

比機會你地最後入貨

咁點解你星期五唔買？

俾佢落多次150 樓下你咪又係唔敢買

盤前入坐艇了

好緊張 啱啱又加倉

我好凍

屌你又無啦啦跌番咁多

170 幾分鍾又趺返去160 痴撚線

特價

咩料呀屌你老母

160入完

可以del app 唔洗睇 等三月

Same 準備扑暈自己

呢隻個莊真係狗撚到呢

暴跌呀

你老尾又係虛火

futu一唔見就唔見10$，盤前未有得買就一跳跳13$

上次升到$150賣哂
依家好想再入返

屌今晚升唔升得番呢

都唔知跌乜尻

Buy the dip

買貴咗 佢老母

佢老味

妖股好快跌番落應許之地（$80）

通常狼來了三次

個個都變晒做trade

佢先會真正爆上

-0.2% > 16.99% > 6%

156再加咗少少

你唔問下升乜鳩

絲打均價幾多再上車？

呢隻個莊真係莊中之霸

出神入化

果然係妖股

上星期d錢hold 左其他野買唔到

set左150入

真係唔明隻妖股憑咩

180山頂
好凍呀

179

Same 扑暈自己

15x 唔去買遲啲企穩200 就喺度叫春

驚高追咪留兩注之後加囉

咪就係, 今日一開即買盤前尾段插水又加咗啲

係早排跌時，掛106竟然入左，當日就升返上11x

睇位加貨，我所知有d專買增長既基金都入左重貨

笑咗
獲利比例上番8成5

今晚做咩升到咁急

TIGR都升13%啦
FUTU有大摩加持都係16%算少

不過晏啲多數會跌返落去

今晚180見

上呀

快d俾我翻家鄉

167走左

樓上位巴打先講完大摩個價
洗乜咁早走

走左再入

呢隻野慎防高追

4:45 起身再睇位入

4點50 起身加倉

唔想起身SET咩價入好

賣咗等4點幾起身買返

屌你老味幾時上返200

15x嗰陣冇加倉拉番低個均價？

竟然差唔多2點先嚟破頂

set 左200賣，訓覺

178了

上呀
FUTU果然係好野

會唔會200

盤前見個戶口仲有幾百蚊 買左5股
點知咁撚升得，早知清倉all in

應該聽日先上？

想訓
但又想入貨

你小心d，呢隻野好撚妖
上個星期中過伏

盤前167入155震走左

第一次一晚個倉+10%

發生咩事又升得咁勁

賣完之後見到佢直線咁升好痛苦
快啲落返嚟

今晚幾錢放好？
190？200？

巴打你係咪高登以前ECON post嗰個如露亦如電？

300

我都想知，200果次有陰影

Same睇錯哂 做t失敗

唔係

神經刀

出得報告253 唔撚係200都上唔到？

耐心等佢落返嚟
今晚唔洗訓

諗住做t，放左1/4
又想佢跌加倉，又想佢升賺錢
心情好複雜

想放 但又想佢升多啲

盤後應該仲有得升

幾時ER

有大摩加持真係唔講得笑

痴撚線
今到gme咁

加油,賺左2個月糧

準備200

唔緊要
佢爆完高位又會回
日日都有平貨時段同爆升時段
一個禮拜又會有一兩次平貨時段

200都黎冇蟹貨㗎啦喎

想佢跌返去140俾我開call

訓了 set 200走先

我有畏高 救命

4點轉勢依個劇本倒是沒變

呢排係咪少咗好多學生？

屌，睇黎今日入唔到平貨

盤後應該會跌返啲，但係跌幾多就好難講
升到咁我都唔敢今晚買返，希望短期內落返17x啦

完全無位上返車

各行各業都放棄本業投入股市
歷史重演中

臨收市仲要破一次頂

今日掛住睇btc 股無j到futu

之前開左2張sc 5月既165
轉唔轉去8月200 用8月既錢平左5月果2張

8月都唔止200啦

嘩 完全估唔到收市爆到19x
我仲諗住會去番16x

250

等位入

佢冇得開咁多

但如果我要平返165蚊 果張call
就要賣200 d錢就夠cover

上星期五特價時段冇入

今日

今晚至少220

希望
但覺得無咁快破到２００

好驚好似上次咁，掂一掂２００又直插返落１４０

我都係，仲岀岀入入賺少咗幾百鎂添

192減咗小小孖，中途170至172附近落完又上翻車，賺少咗幾百鎂。。。

172落完就訓，4點一醒190

同你一樣價位，我無訓覺全程睇住
我相信會落返嚟嘅，之前喺130都上落咗幾次

今次應該220-240直插
但180，170都比人掃晒了

一樣蝕哂差價
尋晚係放早咗，最後都係高位入返

講真點會係17x呢啲位走
要set都set 19x，壓力位搏獲利盤paper hand回一回再上

咁你解釋下17x走嘅原因係咩

諗住200就放

191allin左好撚驚

噤勇

戇尻 富途個莊邊有講

佢鍾意拉高幾多就幾多

佢鍾意拉低幾多就幾多

佢鍾意橫行三粒鐘忽然十分鐘內拉低一大截又得

隻野根本有晒劇本 日日intraday 可以20-30%上落

有玩開起碼一段時間一定知

乜野TA 全部唔該摺埋

富途喺40 嗰時已經係莊話事

我睇MACD做指標嘅，喺17x走之前已經trade咗三轉
17x嗰陣覺得佢會跟劇本落返去16x，同埋諗住已經升緊16.55%，覺得downside大過upside，所以就放咗大部分
結果就賺少好多啦

本身我由上個post已經堅持賣咗之後同一日要買返相同數量，理性上我186嗰陣想入，但感性上覺得肉赤所以無入返

正解

馬後炮果班既偉論我睇完想笑

老散真係當自己看透世事呢下先好笑

訓醒先知玩撚大左希望個莊盤前唔好玩野

咁呢個我就明，當下判斷有唔同睇法
我就睇好似之前上100的情況

本身我都反對day trade，但見到intraday 波幅咁大就貪心想食返鋪大嘅

低買高賣 放起到 同莊鬥長命
來回食幾轉fat fat

上次上200嗰轉我奶過野啦，129放左入唔返，所以今次我係不停加倉唔敢做t

出手要更大 191都敢allin 勇者
之前妹左陣又唔入

到300果陣睇返其實好平

人性就係貪刺激，每日波幅1x-3x%好難忍手唔做T
同埋我槓桿水平唔低(琴日未賣嗰陣係1.8)，所以想做T降返低槓桿水平，咁樣牛市結束嗰陣先捱得住

跌撚左咪又笑sh

牛巿咪股神

robinhood有btc/doge
牛牛會唔會支援

琴晚180走曬
好驚今日一開就220

1000
高高高

遲下會，叶子哥講

如果咁升
應該好快又落番160

我相信佢既劇本
唔駛急住追做傻事

係 之前追200中過伏
次次升3升都會回

3成*

我都中過2次伏

角點同高瓴增持？

203

癲

on9

我還未上車.JPG

上呀

賺緊五萬HKD

仆街，set 左200放1半唔記得取消

204全走
唔坐過山車

升到咁，正常人都會斬一斬落袋
回係正常

205 入左

今日山頂明日山腳

琴日由15x睇到而家20x都未入

飛左又叫倒車，倒左車又唔敢上

呢到有幾多人係低過40蚊坐上黎

無力喇,個個人都唔覺得上到200後會再上

等睇盤中爆上210

中間出出入入過好多轉

呢隻嘢真係好妖

睇定啲好

剛剛199入咗

無啦啦變左妖股

吓

屌你,我6點先TRADE到,而家開始冧

倒車咪上囉

我係放
費事佢冧到去180

190高j左

170接貨

屌 尋晚190放曬d Call

富途真心唔算妖股啦
2月10日$204.25成堆人話被套，隔兩三日升返上嚟

佛股

玩完,又閪冧

最好冧到13x

落返嚟接人上車
感動

雖然我好想T，但真係驚T飛

幫手推返架車上去

好妖 今晚應該回啦掛

似有排跌
跌一段又彈返少少引人買

接一接

企穩左

點解6點先trade到

沽左先
賺5萬變賺3萬

致富

低過140我就重倉掃

接火

100 120 130 140 150 160都話接
Btw俾你咁講一講都係淆淆地

個個話130接
事實150都狗沖哂

跌夠未

上次204都係落返13x

回150入一半倉先

佢唔跌，我哋點入呀

205 @ 50

盤前204蚊清倉
Fat fat

又升完啦？上次都升幾日啦

跌夠未呀

咁快就驚？

回調黎 唔係崩盤信號 開盤250

我係學生 手持十股 都仲挽緊 SH

rich 學生都揸十股

已經上返車
可以繼續衝啦

走一走先 今日個市應該好慘烈

特價時段完左

190好硬，爆唔到住咁

無水花

竟然守得住

上2個星期200冇走
今日盤前又係咁
又有排坐

我189
如跌到160再加

同你一樣

120先入

150再加

今日futu嘅沽空利率係139%
越來越高

all in futu

今日高位，明天低位

企穩200以上就掂

即係好似gme咁?

冇咁誇張
Futu好似淨係俾人short 左2x%

唔係咁既意思
意思係班散戶唔借出股票，搞到想short都short唔到

又扯到去 SS SH To the moon

收息仲好過返工

有幾百股先有肉食

今晚唔知升定跌

200！

我189入貨 係咪要再溝下

大跌咪溝

如果有幾千股，差唔多兩皮一個月

100蚊溝

咁感覺股joy 價黎

快D跌,等我上返車

139係富途收姐 實際邊有袋咁多

同埋唔係持有幾多股就可以借足咁多股出去

Futu又來as

咩叫as

150 接貨

唔升既,今日盤前

仲要跌TIM

入貨

唉 又跌

有冇可能上220 ？

有，not today

玩futu做t啦

gs相反

真心驚T走

想再低位入貨,食多浸

點可以借股俾FUTU

10K 股成千萬港紙喎

可能佢幾蚊嗰時入呢

收息都夠財自

170掃貨

連登好多千萬富翁

殘體字

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

今日跌係因為北水見到之前港股升得勁啫

又要跌到幾時

掃未

172

隻牛牛好撚頑強, 唔跳落去我點買....

聽
個terms and condition 講富途收一半

今日可能要溝一溝

聽日禮拜五, 啲期權到期會唔會仲低?

成個氣氛都回緊

173妹左好耐

好快知開大定開細

成個巿氣氛唔同咗

真，由覺得佢跌可以撈底
變成而家佢跌會直插
唔敢入

180未走過
每日都好驚
下次上翻200走哂算

有第二次200，一定有第三次

最驚第3次就唔止200

升返

好在特價時段有買

孖少少先
聽日升$10就放

set 200放

盤前set左170止賺
佢同我岩岩好到170

想入貨

170入左

有莊睇住真係唔同D

多謝你賣俾我

今日收息股之王FUTU沽空利率上升到158%

多謝各位

閪冧

171

希望跌到去140 比我入番

齊齊上車

股價唔重要，只要每日收息

想問下點樣借貨？

係交易果度，開"股票收益計劃"

要牛牛先得？
我用ft

咁就唔知啦

今日190-200 gogogo

股價好快就會升返，唔擔心

照計如果用ib應該仲多？
富途好似同ib對分完先再同你分

係驚大市姐

上星期五都係大跌

有路捉個個都發達啦

冇得捉，所以sh算

通常你一心郁想T，就飛走左

熊市黎，呢隻都不能幸免要跌

連登做過一個投票，投自己用支牛既有91%

渾水個倉

外匯局：研究論證允許境內個人在年度5萬美元便利化額度內開展境外證券、保險等投資可行性
日期：2021年2月19日 下午4:30

中國外匯微信公眾號今日發布《葉海生：深化改革 穩步推進高水平資本項目開放》一文，外匯局資本項目管理司司長葉海生表示：研究有序放寬個人資本項下業務限制。修訂境內個人參與境外上市公司股權激勵計劃的管理規定，取消年度購付匯額度限制，優化管理流程；研究論證允許境內個人在年度5萬美元便利化額度內開展境外證券、保險等投資的可行性；配合人民銀行做好粵港澳大灣區“理財通”試點。

上啊

Strong hold

都hold咁耐 唔差在

好快上200up

敢唔敢上200

仆街ft 9點先有盤前，放唔切

開盤一個唔覺意就升上去
今日唔升咪下個星期

是日劇本 高開低走

收190就滿足

$190放左

牛牛股東竟然唔用牛牛

用牛牛再買牛牛回贈番

用牛牛買牛牛係金錢永動機

有貨嘅可以做T，無貨嘅可以上車

聽朝買返？

汲取2月16日嗰日賣飛嘅教訓，喺大升嘅日子唔敢太輕易放

琴日低過$170嘅時間都好短，今日很難有$170啦

$200放左

而家走一部分貨先，一陣一定會有時段低過191

跌得果兩三日又話跌市
長擺啦diu
長擺先賺得多

出利好=跌

富途用戶增長幾何級上，加上牛市，gogogo，做下T可以壓低成本何樂而不為，賣飛咪賺少d

睇個勢第三次爆上200，呢隻真心好股
已經出入左4-5次，次次都賺10-20％

真係有牛牛冇窮人，雖然紅

你就嚟負成本

已經負左啦，好似60果陣入120走，之後先斷斷續續咁

有錢齊齊搵

今日係升呀，總有機會190樓下入返嘅

咁我等陣望清楚就搵位入
希望巴打賺多啲

想問下今日會唔會突然埋200
本身想190放曬等回，怕佢第3次上200miss左，上次147已經係咁165先入得番

「想問下今日會唔會突然埋200」
點答你你Set定價博下，可能庄家Mon Post ，今日一飛沖天

我都唔知架

除咗牛牛仲有咩選擇
本身都等緊TD

外匯管制果篇野點樣利好牛牛
有無巴打可以解釋下 定係飛機文黎

無香港身分證既大陸人買境外投資產品更方便直接

原來如此 唔該哂 依家d支那人係有限制？

要月費果個？

而家唔準大陸人直接入錢落牛牛做投資呀，之後每年有5萬鎂限額，有1000萬大陸人用牛牛都發啦

唔夠10次就10蚊月費

呢個似利好內券多過牛牛？
支那人可以用內券買非港股通股。牛牛本身有內地券商牌？

主要比大陸人有機會玩美股，中資，模式岩曬大陸人口味，而家大陸個市場13億人，有1/1000市場都夠啦

我都覺得係利好內地券商多啲，不過升就得

我110成本 今日應該會忍唔住trade
明明想長期持有，點知玩到過山車咁

又升災

不過而家有呢d消息。港股似黎多獲大時代實會受惠
夜期都即行

波幅又大又快，唔食對唔住自己啲錢

今晚個個都想T，庄家就。。。

食完之後用賺到嘅錢再買多啲貨

咁依家個app入面咁多大陸人玩美股 意思即係佢地應該有身分證既大陸人？

正啦! 賺多幾轉波幅!
除左futu, 仲有咩正股有咁大波幅呢?

大陸人都可以開戶，但係入錢麻煩啲

劵商戶口 =/ 資金戶口
而加大陸大係可以開到富途玩，但前提要諗辦法將D錢轉過黎香港資金戶口，例如香港銀行戶口（好似大陸大買到香港保險咁，只係要諗辦法轉錢過黎）

假設2／3年後呢單野得左，就可以直接係大陸資金戶口入錢去富途，唔洗再經地下錢庄

應該係係香港有開銀行戶口既人，本身有港幣/美金係香港戶口

玩死一隻啦 40蚊果陣已經睇好佢 估唔到變到妖股咁

要2,3年？咁都有排啦 關今晚咩事

本身我都有玩其他股
玩咗一個月之後發現不如專注炒一隻算

有利好就係有利好嫁啦，小米話造車都升咁多

百度話3年後同吉利出ai車，而家都低水

就嚟爆post，搵人開新post

國家政策對股價影響大過公司方針啦

12月由$12X升到上黎啦喎 Ching

12月由$13X升到上黎啦喎 Ching

追落後姐，市盈29，真係中概股入面最垃圾